死八婆 死八婆 死八婆！！！

今日情緒都幾失控下

自我介紹

又嬲

叫我娘娘

你都有聽serrini 果隊GTB?

唔算。。。

serrini臭閪copycat來

你指抄火炭麗淇？

anna

已經算係較為平靜。。。

u know me so well bro

love u lunlunmui

死臭閪 死臭閪 死臭閪

我香！我香！！！我香！！！

我奶 我奶 我奶

m字腳等你

我插 我插 我插

插屎眼？？？

想插你個口

。。。我hello kitty

插到你變小熊維尼

。。唔好

你講唔好我就越興奮